bba簡major讀acct, mkt定finance好？

我acct讀我ok但聽人講而家太多會計師讀完會乞食
想問mkt係迷真係要把口好叻/好outgoing先適合做？ 因為我本身講野唔叻
同埋覺得mkt好似要背好多無聊既理論好悶咁
Finance聽人講好難， 但我諗bba既數都唔會難計得去邊掛想知fin對比其他兩科邊科容易d揾工

why not gbus/qfin

最易搵工最穩定一定係acct
big4一年請咁鬼多人 你努力少少都會入到 不過捱唔捱到係另一回事
mkt finance 想做有前途既post 你唔係3大最top果批都唔洗諗